荔枝角加藤屋結業啦

唔係啊?
咁多人食都執?

點解？？？？？？？？？

係九龍灣開間好嘛

佢話租約期滿 做到10月21

可唔可以沙田開間
我日日食

開港島 我日日食

長期比連登仔點左去食
次次都坐爆冇位架wor

長沙灣戲院隔離？

下 次次去都爆

轉地點姐應該

真心 點解會執

個位好西

港島開分店未呀

葵興幾時開

本身個鋪位係三哥分拆出黎

沙田啊

如果旺角開我長期幫襯

可以等幾個月後租金大跌再找地方開

聽講廚房漏水，之前已經無續約

請喺天水圍開

政治打壓

+1

罰我地觀塘區既手足啦
無左百里香開返間加藤屋都好

係屯碼開返間啦

個位太西
唔會做得住

入黎馬鞍山開啦

開馬鞍山

要租大把舖揀啦

天水圍開

開返係每區市中心實日日爆

已經搬左一次，本身係3哥格[url]網址[/url]

好多HKIT學生食
毅進仔

支持

同求 佢肯係九龍灣附近開我遲打卡都日日照食 德福附近食嘢嘅真係九成藍到紫

天水圍需要你

將軍澳撚表示佢過嚟開，吉野家好快執

會唔會係唔續約比黃店

求開港島
好想成日食

開天水圍既話搭車 或行路都行過去食

開荃灣未

食緊

沙田快D開間啦

屯碼開一間會日日食

葵芳尼

真心，之前無人食個時我長期食，
但依家對間野好失望，呢間野根本handle唔到太多客，

岩岩係屯門食，叫個野菜牛外賣可以等4個字(完全擺左我個飯係一邊，等左勁耐先斟玄米茶)， 人地之後叫既堂食同外賣都爬哂我頭，

上星期日食太和，豬肉炊既豬肉係臭既

假日係太和加藤屋叫外賣 等9個字係基本
太多人食

首都沙田竟然冇

個問題係個個都爬我頭
259仲快過240出

我係叫野菜牛渣喎唔係食鍋物

上星期日等左半個鐘，之後豬肉係臭

多左咁多客都唔請多d pt返黎幫手

同埋好多時傾續約都係早幾個月傾架啦
鬼知無啦啦會咁多客咩

唔請多d人手就好有問題
仲有見到d 員工嘆慢板

而家咁嘅環境唔愁無生意，求其搵個平嘅舖位再開都大把客
只望香港人唔好金魚記憶，要長期幫襯

今日收工去幫襯

幾時過黎荃灣搞鳩死垃圾藍店和食

屯門個紋身mk仔 斟杯茶都慢到仆街
好心請多d人啦，
依家無啦啦workload多左咁多, d員工梗係唔gur, 慢慢做

如果加藤屋有天水圍分店...一定座無虛席

點解

希望17區都有

跪求喺沙田/大圍開

九龍灣開一間, THX

支持港島開分店，最好東區啦😻

快D來港島開啦!!!!

開返間喺荃灣

開間係旺角啦

天水圍開既話...
老細你請定3更員工啦 日日做到你唔洗收舖

g持

你係講緊長沙灣嗰間？定又多一間執